求救電腦主機有反應但個mon無signal

試過攞第二部機粒cpu放落去有返晝面，但粒cpu放返落第二部機，連第二部機都都冇埋畫面

試過甩開條ram 無嗶 嗶 叫

signal下載咪有囉

下載左，但都冇畫面

mon線條hdmi插左落主機定顯卡到

插卡冇畫面 插底板有就係壞左顯示卡
插哂都冇畫面就試下博電視 都冇顯示 可能燒ram
風扇轉下停下 可能壞火牛

鳩up 唔係好記得 自己再試試佢

底板電池
試下換

用核顯?

俾埋部機spec先啦, 點估呀